Компоненты декодера, аудиофайлы, данные для создания словарей и языковых моделей, архивы библиотек:

https://drive.google.com/drive/folders/1aicnxWI_ChFaiaBfkDcv4ELXpVvMijGj?usp=sharing

Для работы программы необходимо положить папки model и Audio в директорию с исходным кодом